想問下A0左超過20年既你 依加咩樣既對像你會接受

正常樣 ?

定係都係維持自己原本要求

要上上樣

益或根本無要求但都係A0

正常樣ok啦

連登仔既正常樣

係要上上樣加啱性格

好想降低要求 但做唔到，好辛苦

咁的確唔應該為拍而拍

你有撚得揀咩

要求真係唔高

老母生到我咁麻煩我都唔想

Sor囉

一直都只係想要正常樣

異性就得了

專心等女神回心轉意

從一而終，都係正常樣

唔洗用美極都偷笑

個要求不嬲都係正常樣，順眼就得

只要互相中意對方就得

你揀人 人揀你

有愛心同善良

但香港冇
一係假